[搏咀] 一人一句激人嬲到震既神回覆

例子1)
鬼佬：Are you all right ?
答: I am all left.
(左手揸筷子, 左腳踢波）
鬼佬：!?-/:;))$&@“

條條大路通陰間👻

狀元得一個

屌柒樓主仆街陷家剷

樓主: &!¥#£%$&

嗯

A:屌你老母！
B:好呀

想知呢個講左d咩

👌🏻

大家都係中国人
屌你老母我香港人嚟㗎
咪又係中国香港

Are you all alright?

no you are all left

歡迎博咀

閱

唔講咁多

How are you?

Better than you

最正simon個表情